互動式小說《月蛾展翅》

鬧鐘一響，你發覺條頸啲鬆皮好似火雞咁震下震下，仲要捽極眼都睇唔清楚面前啲野添。

咁作為女人，一醒發覺唔對路，當然就要摸下自己個閪有冇異樣啦！點知一摸，竟然乾嘅——咪住，廿頭嘅你尋晚仲喺蘭桂坊同大隻消防仔仔來左場採陽補陰嘅激情友誼波，點會一夜之間就殘左咁多？
你驚青地開左手機自拍鏡，當部埃風load到果下，你竟然見到熟悉嘅閪口閪面——冇錯，你正在收睇《瞬間看柒婆》。

跟風出下互動文先

LM

Lm

前半世假假地都係一個食勻全港九嘅女神，變成柒婆對你嘅衝擊真係好大。你將個自拍鏡碌返過右邊，竟然睇到今日個日期係——

A. 2019年6月9日
B. 2019年7月1日
C. 2019年11月11日
D. 2019年10月30日

A